點解祖記讓球主客和賠率咁高？

點解祖記讓球主客和賠率咁高？馬會客讓一球3.5，馬會傻左？

直屌和波

有前輩講過決賽唔會和

係
買兩邊實冇死

對上三屆和左兩次

對上幾次點同呢

祖記最撚鍾意打假波，上次對羅馬馬會夠膽死開祖記下盤知咩事la

話明決賽點會和